香港人 唔好諗住坐係到贏/輸

出到去就出 出唔到去就捐錢捐物質 盡力做自己做到既野 fb/ ig齋屌係冇結果

今次輸既話真係會輸哂香港既命運 到時大量支那人黎洗血 搶你工做 你既後代會成為愛國小粉血 用普通話叫你爸媽 以後再冇香港人呢樣野 香港人會變成二等公民 到時你會後悔當年點解唔做多d 唔行出d 大家行多一步 贏既可能性就會提高

光復香港 時代革命

tui